{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_037620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "입장기미독립기념탑"
    },
    "text": "入場機未独立記念塔입장기미독립기념탑(\\n\n天安市西北区立場面（チョンアンシ·ソブクグ·立場面）には、ヤンデリで起きた独立万歳運動と当時犠牲になった魂の愛国精神を称えるために建てられた記念塔があります。1990年4月に建設されたこの記念塔は、高さ9m、幅2.42m、厚さ0.94mです。毎年3月20日には、記念塔の前で記念行事が行われています。1919年3月20日、両大光明学校の女子学生が万歳運動を主導し、3月28日には稷山金鉱鉱夫たちが決起しましたが、当時日帝の無差別発砲により7人が銃に撃たれ、鉱夫ナム·ギチョルなど3人が殉国しました。この日の万歳運動は4月1日には並川のアウネ万歳デモを引き起こしたと言われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この記念塔はいつ建てられましたか？",
            "answer": "1990年4月に建設されました。"
        },
        {
            "question": "この記念塔の高さはどれくらいですか？",
            "answer": "この記念塔の高さは9mです。"
        },
        {
            "question": "記念行事はいつ行われますか？",
            "answer": "毎年3月20日に記念行事が行われます。"
        },
        {
            "question": "何のためにこの記念塔が建てられましたか？",
            "answer": "この記念塔は、独立万歳運動と当時犠牲になった魂の愛国精神を称えるために建てられました。"
        },
        {
            "question": "独立万歳運動が起こった日はいつですか？",
            "answer": "独立万歳運動は1919年3月20日に起こりました。"
        },
        {
            "question": "独立万歳運動の主導者は誰でしたか？",
            "answer": "独立万歳運動の主導者は両大光明学校の女子学生でした。"
        },
        {
            "question": "鉱夫たちは何のために決起しましたか？",
            "answer": "鉱夫たちは当時の日帝の無差別発砲に抗議するために決起しました。"
        },
        {
            "question": "銃に撃たれた人の数は何人ですか？",
            "answer": "銃に撃たれた人は7人でした。"
        },
        {
            "question": "殉国した人の数は何人ですか？",
            "answer": "殉国した人は3人です。"
        },
        {
            "question": "万歳運動は他のデモにどのような影響を与えましたか？",
            "answer": "万歳運動は4月1日に並川のアウネ万歳デモを引き起こしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 298
    }
}